屌你老母,好食懶飛嘅呃綜援支那狗就有三糧

屌你老母,政府派三糧唔爭在派撚埋俾公務員啦,屌你老母

我都想咬老援
唔想做4人家庭穩收2皮野
打份牛工先1皮尾

你面皮夠唔夠厚
同埋你放唔放得低你樽鹽

屌佢老味，我地打工仔日日返工，年年交税就乜柒都無，人地乜撚都唔駛做，訓覺訓到肩周炎就有雙糧三糧，公平咩？

香港已經由以前多勞多得，變成而家不勞而穫

屌你老母閪
好似我呢啲低頭密密做自食其力死慳死抵，係樓市苦海掙扎求存嘅就永撚遠無份享用呢啲派糖措施
相反嗰啲日日訓到日上三竿，過住食訓屌生活嘅老綜大陸畜就次撚次有得啜資源嗓到盡
你老母班傻尻高官咪繼續養埋一大班懶尻囉，到時咪撚埋怨點解香港人嘅質素同生產力會大不如前，因為就係呢啲不公平派糖措施話比香港市民知，努力工作先係傻仔，好食懶飛咬老綜霸公屋先係皇道

我同班同事討論,個個都同意我話三糧應該派撚埋俾班同事
屌你老母啦,好食懶飛果班綜援狗都三糧

公務員一直都無雙糧，不如今次整個雙糧俾佢地啦

應該俾三糧我哋
我自己都係公務員

講真我寧願 d 錢用嚟俾公務員出三糧，好過用嚟益 d 綜援撚，至少班公務員全部都係香港永久居民，而且都叫做有返工有做嘢，好過班綜援乜撚嘢都唔肯做

利申：N 無人仕，非公務員

公務員唔係好得閒咩？

最少唔會係完全大食懶先啦

上班台個自稱ACO會員C3PO
每日由返工玩lihkg玩到放工

peak season就唔係咁

做Audit咩

講到做audit,諗吓有咩部門同audit有關
相關部門嘅peak season同出邊audit應該一撚樣
咁幫果班會計師嘅文書職系又點會唔一齊忙?